有咩事會使你覺得人生已經完咗？

就係返工

點解要返工呀!!!!!!!!!!

係冇工返呀

做廢青唔好咩

知道得了絕症，只餘下三個月或更少的日子

陽痿

巴打，雖然我唔識你
但我會支持你，做盡你所有想做嘅事吧！

真，日日返工
個腦就係到諗
個世界就黎玩完
點解我仲要係到做啲咁嘅嘢

唔想再番工 真係好攰 假期都回唔到氣

唉，人點解要返工

放得一兩日，又要頂五六日。。

假設炸，我冇事呀

因為其實冇工返都好難頂

想嚇撚死我咩巴打

幾撚時先可以解脫

好冇心機，好冇動力，好唔想做

每日都好撚想一封信掟埋去唔撚撈

好撚辛苦，點撚解要返工

日日都好似一樣咁
不斷重複
人生一啲意義都無

辛苦完一大輪
想買嘅野買唔起
想去嘅地方未去到
想做嘅野依然未做到
唔知做乜尻

唉，係香港有咩生存意義。。

都係為兩餐
想食餐好啲都要諗

老老實實，其實我哋每隔一年，應該問下自己：「如果你得番三個月命，你會用呢啲時間嚟做乜嘢」

認真咁諗喎，唔係鳩答

第二個問題應該問下自己，可唔可以而家就開始做嗰件事呢？

ching似乎已經90歲

難道連friend都唔想見下？